一人一個慳錢方法

早午都要出去食
一個月連車費洗成2700＄
有冇方法可以減少d 用錢

自己帶嘢食

淨係食兩餐
早午連埋食

馬會幫到你

一個月2700算唔算洗得多

睇慳錢家族
搭小巴嗌後數
搭巴士扮冇帶錢 呃得一個站得一個站
肚餓去試食
勒緊條皮帶

我有呀
個個司機記憶力好勁
我冇次成功

天氣熱果陣搽白花油取代冷氣

訓公司

2700蚊走唔甩
除非樓豬唔出去食啦

出街食食平啲，一個人煮野食都唔平

唔帶錢，冇得揀嘅情況底下就會慳到

自己煮一定平
不過想食好味D 一定好晒時間 (要買送 買完要準備 煮得黎已經餓死左
食完仲要洗)
#回樓主
搵男友養

樓主靚女? 靚女就跟我 我每個月比夠5000你 女神可15000

呢招最有效

留名

好撚gay

打算早餐是但食通心粉都可以慳到餐

有學生價

中上樣 屎眼係處

唔玩屎眼的 識含？

含到雪雪聲都得

怕中500